呢個咩廣告來 係youtube見到

蛋散？ 得3條片 但落重廣告

個廣告一睇都知成班藍
但無寫邊個拍